覺唔覺利狗d球員好女人？

蘇蘭姬
莎娜
安妮簡
露芙雲
卡妮奧絲
高美絲
拉蘭娜
米娜
思格絲
文妮

成班乸型

最man都係米佬列